關於黑警扮示威者單嘢，大家要醒水

求求大家唔好捉鬼
黑警呢招擺明係想我地互相猜忌
千奇不要墮入捉鬼陷阱
唔好見到戴耳機就上去砌，據我所知有唔少哨兵都會戴耳機方便互相聯絡
有內鬼真係唔係啲咩新鮮事，大家喺現場行動時醒水，唔好人地做乜就跟，黑警推進唔好顧住自己跑，你跑得快其他手足跑得慢就會落單

大家一開始捉鬼，場運動基本上玩完
捉鬼開始，左膠就全面進場
共勉

哦 跑慢d 等俾人捉 其他兄弟就走到啦係咪

哦
我以為「齊上齊落」係共識
原來仲有自私撚只顧自己走仲要理直氣壯

你一個人跑慢啲梗係無用
我明白見到full gear黑警一嘢衝埋嚟係人都驚，如果成班人可以互相就住大家嘅速度一齊退
黑警點捉你？班狗衝上嚟想捉人成班人還拖打到班狗後退都得啦
唔好話成班人 尋晚眼見得2個巴打飛撲上去一拳打埋去都救到個人 有例子㗎